點睇羅美路咁無大志做個廢龍後備？

話晒都阿根廷國腳。

是但啦，橫掂班死獌狗係世盃果時聲大大話「西班牙叛徒滾回奧脫福」，依家求仁得仁

西班牙拎過世界杯

係囉，話晒世一龍都係世盃功臣

後備功臣

果陣係vv同reina

羅美路亞軍庭主力。

打工皇帝呢家野
你班港奴識條鐵咩

點睇山齊士咁冇大志做個前鋒後備？

同樣問題，去band但包尾定band3第一

雲爺爺畀佢嘅任務黎。

賣走迪希亞，出羅美路根本冇分別，級數唔係差咁遠，踢波始終係進攻行先，龍門唔值咁高人工

條友打正選會派膠
打下後備先有神救